有冇人想賺錢呀

有冇人想賺錢呀
依家等人用呀～
只要你手上有IPHONE，而且又課過金
就得架啦，一個鍾最多有$600
有意留名
❗️絕對唔係呃人❗️唔使入會費❗️

係咪要畀按金先

出面大肚婆比狗打啦
仲係到想搵水魚
屌你老母啦

831

呢排都賺夠啦

唔使

唉 唔好再用人地信用卡課金啦。
試下食大茶飯啦好嗎 例如出貨
一個月起碼係你幾十倍。
有料小小自己放個APP上去自己買自己啦廢柴。。